廣東話冧港迷 IZ*ONE亞博開騷前食蛋撻

IZ*ONE以粉紅及紅色可愛造型登場！

韓國選秀節目《Produce 48》（PD48）出身的限定女團IZ*ONE昨晚假亞洲國際博覽館Hall 10舉行首個香港演唱會，12名成員在昨晚7時左右以粉紅及紅色可愛造型依節目中的排名在歡呼聲中逐一登場，她們隨即唱出《Hey Bae Like It》、《O' My!》及《We Together》三首歌曲。

其後隊長權恩妃帶領成員用韓文跟粉絲打招呼，成員亦逐一作自我介紹，並大講「我愛香港」、「今日大家係我嘅」、「今日玩得開心啲，心心心心！」、「好掛住大家」及「你哋好靚」等廣東話冧粉絲。她們指香港是今次巡唱的第四站，日本成員宮脇咲良表示能來到香港與這麼多粉絲見面感到很感動，而張元英則希望粉絲能夠像向日葵一樣專注地看着她們。

IZ*ONE之後換上白裙，成員金玟周現身彈奏鋼琴，其後便與成員唱出抒情歌《As We Dream》，而唱到《Really Like You》時，全場粉絲舉起手幅，為成員送上驚喜，安俞真大表感動，而崔叡娜更一度扮喊，講笑指要回後台抹眼淚，之後成員逐一做出撒嬌動作，並與粉絲重溫《PD48》時期的歌曲。

而IZ*ONE又表示來到香港有品嚐地道美食，安俞真用廣東話問成員：「鍾意食咩點心？」，矢吹奈子即用廣東話答：「我想食芒果布丁！」姜惠元則謂現在想食雞蛋仔，又指香港粉絲為她們準備了食物，她們在上台前已經品嚐過，更大讚蛋撻好味。

Encore環節時，IZ*ONE唱出慢歌《Memory》，並與全場粉絲影大合照，張元英指今次巡唱的四站那麼快就結束，感覺很不真實，她們亦從粉絲身上獲得很多動力，而宮脇咲良就用日文說：「多謝大家支持，今次巡唱由韓國做到亞洲，今日終於告一段落，時間真係過得好快，依家覺得有啲寂寞，我會珍惜之後嘅每一日。」她們又感嘆香港粉絲的歡呼聲很大，約定一定會再來港演出。

我愛IZ*ONE

夜晚可能畀洋腸食返撻

教佢地講柔理30宗罪

好想再見到佢哋

我都想食撻

面豬沙冷hea唷

炒車死啦你

聽講食物應援買咗唐記...

想食佢地塊撻..18+

Cheap能到...

......驚佢地從此唔再黎

幾好食

似係弱智妹妹站負責第一次見咁CHEAP

似幫個唔係太熟嘅同學仔買早餐咁

巧手好食啲

有錢買演唱飛
買垃圾唐記比佢地食
無錢講聲呀嘛影衰HK

屌你啦！

我請她們吃creampie

原來係今日大家係我嘅

唔好咁講
始終香港冇一個信得過既團站
為12個成員做晒應援
先要焗住要夾硬加埋D所謂首站既中學妹妹

好掛住佢地

送唐記不如送屎比佢地食啦 下次我做團站算啦..

有無巴打想加入 帶領佢地

支持！預埋我

支持斬SIR

送佢地啲屎俾我食就ok

G持斬sir

娛台手足+柔理粉到時可優先訂購!!!!!!!!!!!

祝斬sir下次抽到擊掌會

幾好 一方面益娛樂台手畜
另一方面感化班反柔狗

同櫻花對望嘅感覺好奇妙

估唔到14碎元英甘邪惡

你買黃牛定自己禁到?

算係黃牛 兩千幾

2千幾抵啦

垃圾包

我係柔理粉呀屌

特色小食

IZONE完左 啲日本妹係咪返日本坐板凳

比較擔心仁美

餵狗都唔食=.=

鳩估仁美同櫻花會留喺韓國發展

AKB實拉實佢地唔放啦 咁出名